# Online shop
[![N|Solid](https://flowershop2021.000webhostapp.com/img/thumb.png)](https://flowershop2021.000webhostapp.com/)
#### Интернет-магазин для малого бизнеса
Направление деятельности магазина - продажа букетов и сопутствующих товаров

##### I Заголовок страницы (header) 
###### Верхняя часть - **лого**
1. Логотип 
2. Название 
3. Телефон 
4. Вход в личный кабинет / регистрация нового пользователя
5. Корзина

###### Нижняя часть - **меню**
1. Доставка 
2. Оплата 
3. Контакты 
4. Информация 
    - гарантия 
    - вопрос и ответ 
    - о предприятии
5. Флористы (мастера)
    - мастер 1
    - мастер 2
    - мастер 3
    - мастер 4
6. Обратная связь

##### II Специальные предложения (banner)
##### III Сортировка (sort)
1. Категория 
2. Цвет
3. Размер
4. Цена

##### IV Основное содержимое страницы (content)
    
Карточка товара
   - Изображение
   - Название 
   - Цена 
   - Количество
   - Описание
   - Кнопка "добавить в корзину"

##### V Подвал (footer)

[TODO:](todo.md)